tsla空頭一問

點解d空頭成日輸都仲玩空 輸成幾千億都仲空 間公司識印銀紙 ？ 邊到搵咁多錢輸

拎1黎槓桿10 ,輸左就爆產囉

實有空軍贏錢